一杯敬自由 一杯敬死亡

一杯敬朝陽 一杯敬月光

一杯敬故鄉 一杯敬遠方

一杯敬明天 一杯敬過往

一杯敬自由 一杯敬死亡

呢一杯，我地係敬比死難者，8964嘅死難者。

毛哥黃？

眼底有霜

姜b(姜濤)算唔算已經屌打左張國榮？

作賽。

我認真井足球你唔撚入
你sqj